荃灣楊屋道川龍街有速龍

十個最小係車上

推！ 唔該！無講大話

快！ 可以聯群去睇

推！